女優坦承下海拍AV 爸媽一席話讓她秒崩潰

看到日本女孩前仆後繼地加入AV界，原因可能是被高薪所吸引而下海，更有人做足與家人斷絕關係的準備，闖蕩AV界也在所不惜。日本35歲女優「明里友香」日前終於向家人坦承自己的職業，而爸媽在電話另一頭不是責罵，而是一席感人的喊話，讓她聽完立刻崩潰大哭。

明里友香透過《推特》透露自己不想再對家人隱瞞入行AV這件事，於是近日終於鼓起勇氣打電話向父母坦承，她也做足與父母斷絕關係的最壞打算，沒想到父母得知後鈽彈沒有大罵，反而暖心地說：「不管是不是在拍AV，妳永遠是我們的女兒。」一席話讓她聽完忍不住大哭。

圖都冇張

可能佢兩老扑野時想開套AV助興
點知一開發現係自己個女

做福萬民

係愛呀
真正愛仔女既父母, 只要仔女生存, 就已經足夠
管他/她做什麼工作

父親: 知道了，可否介紹我當男優，而且肥水不留別人田

生存唔易
為人父母都應該知道

真正既AV女優係唔會食日本人

真正既日本三文魚係唔會食AV女優

為錢同父母脫離關係架妹好野

橋本有菜同父母反左面

真正既三文魚係唔會食AV女優

35歲

友香，父親用你底底打飛機多年，每當嗅到精味，我就幻想，如果是我就好了

真正嘅日本人AV係唔會食三文魚女優

有d熟過頭喎

老豆點忍

35黎講正常啦

近親

我啱

梗係佢地女兒啦 咁出名

我屌埋你果份

谷人氣

唔錯

其實睇法好兩極
一派當佢地係地底泥係國恥 另一派當佢地都只係打份工
記得前者之前出面評擊過D女優去迪士尼係污染左小朋友既地方

我不了 其他巴打加油

日本人好尊重三文魚

圖都無張

未撚聽過睇過
好J極有個泡

家人亦感到光宗耀祖？

真正受人尊重ge日本三文魚係唔會食女優

三文魚好尊重av女優

爸：不過要同爸爸拍返套嫁

可能講緊睇av個d家人

呢條女個屎忽好大

唔識真係唔好亂up

好有肉地 熟女 好正 好想屌

日本人唔食三文魚

三文魚好尊重 av 女優

over 晒囉ching

女兒生性病母感安慰

咁多人唔識明里ともか

以為會話
其實老豆一直有j開

一早Ｊ囡囡底底啦

清水健食唔食AV 女優

父：支持女兒作品

冇片你哋討論到落去嘅咩？

成個大媽咁

樓上啲戇鳩混合版睇一次笑一次

只要keep住寄錢比父母就ok

佢講ge 係真，自己google av女優迪士尼
罵佢地既係日本人自己

又係呢一種標題

日本 三文魚 av 女

女優坦承下海拍AV 爸媽一席話讓她秒崩潰

爸媽:我也是

爸爸：爸媽的債務就拜託妳了！

真係咁受尊重就唔會嫁唔出/比較難嫁出去啦

覺得女優係日本受尊重嘅巴打，可以去搵返麻美同埋班姐妹去迪迪尼嘅新聞，班日本仔把口就話尊重但實際上心入面都會睇唔起佢哋，咁當然唔係全部都係咁

你唔做雞點養我

造

真正嘅崇日港人係唔會俾錢睇av

笑撚死

臭西

睇到扯左
等我黎

好豬

真正既日本人係唔會食三文女優

仆街
睇睇下有啲似李詩韻
真係麻麻

咁撚多新會然 光榮到個孫都出世